［集思廣益］一人一個俾對方嘅Signal

自問真係睇唔透，有時究竟係得米定係假像，又或者係俾人friend zone

如果一個女仔佢飲醉咗，佢msg你叫你送佢返去，究竟係咩意思呢？

最後我用各種理由拒絕咗，但我確認佢係安全返屋企既

啊。

醉咗點解唔上馬 打蛇隨棍上

其實咁樣姐係屌得

如果佢話自己係A0處呢

人地寂寞想你攬住佢呀，你咁都唔明。
個女仔其實好清醒囉

肯同你單獨出街

Btw我只係拋𥖁引玉
歡迎集百家之大成
指導眾遲鈍嘅人唔係錯失良機同行差踏錯
畢竟大家都唔想錯愛

咪就係叫你送佢返去

互摸J
利申 非gay

留名學嘢

一齊嘅時候唔避忌身體接觸
會講好多私人野 好多內心嘅睇法等你了解佢